好後悔去食百里香

小弟本身好鍾意食牛脷
咁見到印度佬個post就心郁郁走過去試
50蚊有片蒜蓉多 白湯 凍飲 加碟飯都幾抵食咁
但問題個飯份量好細 蕃茄汁咸到仆街
牛脷就唔錯幾鬆軟
如果係公司樓下可以再試下既
專登走過去不了
利伸：我認係西客盡情屌我

跟風野係咁架啦

女就跟新假期
仔就跟連登

打手都信 自己攞嚟

白痴仔先去食
個名改到勁長,其實普通茶仔野
仲要俾個狗兜你,當你係狗

又有傻仔中計

成碟狗糧咁

叉飯就叉飯啦，黯咩然銷咩魂飯呀

經過食過一次，真係幾旺場
燒雞幾抵食，熱辣辣，味道正常
$45 有湯 包 燒雞 薯角 飲品
我個日送埋焦糖布甸
我覺得可以取消湯同包，唔好食

專登去食就真係不了
百里香只係性價比抵
多款式 啱打工仔/街坊食

其實佢係好貴...但份量真係唔夠真男人食...要食就一定要加雞翼...一定係食水牛城...
咁加埋75蚊.....其實抵過去真係西餐廳食...就咁同自己講抵食左...個心舒服啲!

下次見到啲好似幾正既MENU,再諗吓一個人等咁Q耐又要死逼爛逼,附近一堆似我咁既獨撚或一堆印度人或一堆OFFICE友...再諗諗吓...我都係食返下層算啦...

打倒百里香霸權,還熟食中心晴空

印度狗話可以加多飯
你唔叫多飯個人問題啦

不嬲都話間垃圾嘢餵狗都唔飽

第一次去咩都唔識仲好驚
當然係我個人問題啦

其實呢個價錢仲有選擇既
我去睇下係唔係真係咁好食

嗌多飯姐 唔係叫你雞姦大廚啵

份野細係死症

個到環境係差d但選擇好似幾多咁

兜野俾狗食
果然係連登食堂

佢個post啲牛脷多到仲話唔係老闆

百里香 不了